連登仔有無人識台語？

Apple講台語好可愛

地方的伯母仲可愛

我識，點？

難唔難學？

識阿 不過返鄉下先會講 父母講得仲廢過我

不過真心外人會難學

如果本身完全唔識聽福建台灣話，其實都幾難學。
利申:識

扁腰

阮講接dam dam 呆Lee

ניאתה

唱K識唱五月天啲台語歌算唔算識

細個睇大儒俠史艷文學識d基本句子

識廣東話好易學
難嘅反而係喺台灣好難搵後生仔傾計

我本身唔識，2013年開始自學

淡薄ar

我識唱世界第一等

li ho

嘩架呢江，杯修干某

淨係明前半

關福建話咩事? 定你講呢兩個方言

Lee誤是戴丸郎

緊係唔係啦 不過都學緊台語

母湯耶

我嘛是

派些

福建話有好多字都同台語一樣/差唔多音

姐係閩南話咋嘛
利申：唔識

其實係，不過台語有外來語，外加各地口音用詞唔同，隨時都係雞同鴨講

樹懶叫

幹你娘

只係識 超屌

有無比較岩後生仔聽既台語歌介紹

真係9up到
福建話內部都溝通唔到
漳州、泉州，廈門好多音都唔同
佢哋遇到對方會傾向用普通話傾計

更加唔好話台灣

後生仔最識唱嘅台語歌係 島嶼天光

台灣國語同中國普通話可以唔使學過到溝通到
但漳州話、泉州話同台語絕對唔得

我認識既後生有一半都唔識閔南話

哇唔災，之嘛是安怎

申:睇台綜學返黎

靠北

哇是向姦懶

乎你想 乎你猜
是誰人整眠煩惱

水喔

伍佰

我識唱家後

不過我第一次聽呢首歌係聽劉華版先

各位安怎學台語？

吓 唔係啩
我都係講泉州音
同台仔交流都無問題
係字眼發音有啲出入
而且台灣閩南語都係來自泉州話漳州話
分別真係冇咁大

我老媽子去台灣用鶴佬話可以同啲小販講到幾句，其實鶴佬話同台語/福建話有無關係？

你自己都識講漳州話泉州話
咁點解叫台語唔得

正如廣東
佛山人會話自己講佛山話
點解用「台語」呢個字唔得

整個telegram group啦

淨係記得舊登講故台個歐子爭巴打講過佢個名係台語'下一站'咁解唔知佢有冇過黎

九唔搭八
我係回緊你溝通唔到個point喎
事實上溝通係無問題